抑鬱焦慮撚應該點樣調整好自己？

前日唔知咩事一激動拎男朋友黎講
之前又同佢講同佢朋友做sp激嬲佢
前日拎佢朋友同佢比較
仲提出做朋友
諗番轉頭係自己公主病同冇安全感所以多次試探佢

佢為左我喊，黎兩日冇點理我，頭先問係咪分手佢都冇覆我。我真係好後悔，一年半後一齊番本黎要好好珍惜同埋岩岩一齊要小心維護，但係我可能未食藥搞到發癲，傷左佢心。我想改好自己佢，但無奈做少少野都冇力，應該點樣振作？

就算發脾氣講野都要有底線，下下去到咁盡唔係個個頂到

睇醫生食藥覆診搵社工

一年半後一齊返？
想知你地係點樣復合
不過絲打你又係 咁難得可以再一齊就應該好好珍惜呀嘛

Biological: 藥+運動下
心：思想

利申未做到

抑鬱焦慮係遺傳定關呢段感情事？

頂撚住
互勉之

啊我都係焦慮。醫生話食藥有副作用，我揀咗唔食。個後果就係瞓覺瘋狂磨牙搞到咬合不正常

總之只要唔傷害自己同其他人嘅前提下，點樣你覺得舒服啲就點做，盡可能唔理其他人點諗。同另一半關係可以溝通嘅，睇佢肯唔肯接納你。我好好彩，另一半脾氣好包容度高，呢個就真係睇你地點相處。

btw我都會買支檜木精油帶喺身，真係好唔冷靜嘅時候索一索係有好到嘅，冷靜之後想喊係另一回事。同埋有戴藍玉髓手鏈，我覺得(個人覺得咋頭盔x1999999)個人係鎮靜返啲，無咁容易情緒波動太大。希望幫到你

慢慢調整自己心理狀況，唔好沉醉係自責裡面啦，你而家諗番都後悔，知道唔好啦。你要企番起身先可以同佢好好再傾架嘛，你做到嘅，唔使心急，唔開心就俾自己唔開心下，唔開心完就試下慢慢收拾心情啦。雖然唔識你同你男朋友，但係佢喊都證明佢在意，應該有彎轉嘅。 利申：我係耶教徒，會為你祈禱

絲打你其實都係幾缺乏安全感
係咪之前同男朋友發生佐咩事，先咁樣試探佢啊？

關感情事，當初讀書，家人，同佢好狠心搞到確診

當初一個月都冇，佢講分手，好絕
求左半年都冇用，咩都blk曬，前排有番contact ，我主動講一齊，結果兩日我就因為未ready好就提出遲下先一齊，想比佢主動追同表白。
之後佢都講前排應承我一齊係唔想辜負我
今次真係一齊，我又因為冇表白同佢唔主動，又驚佢係咪唔想令我唔開心先同我一齊

CLS

琴日同今日都有同佢voice chat
不過佢冇開咪
我起身 唔準時食藥 唔舒服 佢都有叫我食
佢又有同我傾幾句
我問佢好啲未 佢話未 話要好長時間先得
我問佢要唔要我用長時間黎證明對佢嘅心意
佢話I refuse
跟住佢都有send下佢睇緊啲咩比我咁
再問而家姐係點佢就唔覆我

琴日send千字文佢都係seen

理性想知點做
實際做唔到
我今日做assignment 都覺得自己好廢
睇一句野都要load幾次

有，黎排幫我安排左個醫院社工，我唔中意，因為屋企有人講電話唔方便，惟有同佢講我ok

你地都經歷佐一段長時間喎.....
如果代入佢既角色，你覺得如果佢唔在乎你，點解佢又會因為唔想你唔開心而同你一齊？

佢朋友係我ex黎
我同佢係第一次拍拖 分左手半年之後同佢朋友一齊左幾日分手
佢朋友pk 呃蝦條嘅人黎
而家搵番佢朋友話做sp
佢朋友肯，我玩大左，book埋日子send埋酒店房個網比佢朋友
再send比男友
佢就好嬲

佢話唔想辜負我

幾愛你先接受到咁玩法

唔在乎你既話，辜負你又會點？

其實感覺佢又唔係真係完全唔在乎你既...
你話佢都有因為咁而喊，代表佢都會覺得傷心架

個日佢嬲
出到黎冇野
我講番講笑
佢就即嬲
我嬲番佢話我著得7佢就唔出聲
唉
而家應該點算

前日數臭佢 話做朋友 之後再打比佢 佢唔理我
同佢講上佢到講
上到去大家嘈
我都喊 因為佢之前話我樣衰 好認真咁叫我汁下佢 我好介意
跟住大家都冇出聲
我喊完 冷靜左 伸出隻手同佢講 嬲完 我地好番啦
佢唔伸番手 我攬佢 佢突然喊
佢話我一時一樣，每次講每句野都要諗我會唔會嬲，佢叫我唔好逼佢

抑鬱焦慮大忌：一直諗住自己有呢個病

唔好去諗點樣解決呢個病
唔需要特登去不斷search點樣令自己快啲好

要做嘅嘢係等自己有個目標
諗下自己有咩想做
你要去慢慢學習點樣分心

通常個人冇嘢做就會係咁諗嘢
諗到成個人覺得好攰
冇晒精力去做其他嘢
就會令到個productivity好低

第一步係要意識到自己焦慮或者抑鬱緊
通常都唔會意識到，只會係咁諗
呢步我覺得係幾困難嘅 但係好重要
要慢慢去嘗試

如果想知可以再講 一齊加油

好明你
已困擾我好長時間
因為就deadline先會迫到自己